大陸仔可以開多個賬號抽快手，公平乜？

識人開3個賬號抽，中兩手，衰好運

唔係計%既咩

其實犯法，不過無人管

一手個機會率最高，啲大陸佬身份證長啲show唔晒，港膠所同證監又唔撚理，班仆街開十幾個分身抽

知佢身份證號，好想同證監會舉報佢

do it

見到牛牛有人話開左80個分身抽

我都有3個，一手都唔中